買左利物浦受讓半球fans 請入

輸緊 1:0 時， 利物浦狂攻巴塞，以為仲有希望，點知輸到2:0, 果陣時個感覺係點？

利申 : 買左巴塞

買左讓球主客和 和

買咗3:1
望住沙拿空龍炒就知電撚完